[好戲量] 點解仲有人得閒理深夜d風向post

前線勇武義士, 我覺得你地要誠實面對一樣野, 你地係咪開始迷失同享受權力?

大家唔記兩星期前呢個屌前線既post
我見住佢兩個鐘洗左10000正皮

搞到連仔特登登開post解䆁咩事

勸各位深夜早d訓，由得d 風向扮鬧交post沉，仲有好多野要做，要有精神

真係好撚多
不過正皮可能來自僵屍account

呢個post真係太有指標性
短時間洗10000正皮
紅日下午都做唔到

深夜真在線人數都唔知有冇過千

晚晚不停睇住最新
有咩分化帶風向Post
即刻入去搶頭幾個留言

記得不推文回覆

所有人
夜晚睇完熱門入最新狙擊分化post

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

見到都驚
你去第二個post鬧佢
就話有共識，用過萬正評撻你

上次俾人篤爆左
而家唔再咁洗正皮
改用人海戰術洗板

所以大家咪鳩得閒理

一深夜就會變 一日出又正常返
大家明咩事喇

唔明點解仲有人得閒理班好戲量

養成深夜不上連登既習慣

養精蓄銳

我剩係知同一樣野出十幾個POST仲有堆標題黨係到有D煩

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

不分化，不割席，目標一致！

借推，雖然篇野比較長，但麻煩睇一睇

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

負皮係之後俾人發現左全部入去負皮急升

一到風向post寧願唔出聲好過
fyi風向post係行動日先明顯，因為有腦既出哂街做野

係

次次有行動果晚連登都係咁 大家唔覺架咩

覺個班已經冇理好耐
不過要推俾多d人知

幫推

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

同意

push

通常呢d人都無撚開過po，就突然伸個撚頭出黎分化

係
一起底就知
大量係空record

開始

風向夜

連仔解釋咗啲咩？
個日睇完太嬲 成日無睇連登咁劑

個日個個嘈話係p牌洗正皮
連仔澄清大部份唔係p牌

但我想講
1. 由連登成立開始帶風向一直有，鬼acc有一直有，唔關p唔p俾事

2. 兩小時10000正皮係鐵証

唔好教精班鬼

點教精

madam單野都係其實,見證住明明只係1個極速1000幾正皮post講大波madam
就無神神有一大堆人出黎屌話全世界都講緊madam,
都係深夜出現,之後班友一起身就見到成個連登都係屌madam follow事件既post, 但明明其實本身根本唔多人講。
搞到琴日今日都係到madam madam madam
依家深夜,推推你提下大家

=====
[公投] 到底Follow母狗果2萬係唔係手足黎？定係5毛做假象？

821元朗靜坐 822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 831中聯辦遊行

一定要講出黎,
陽謀點都好過大家收收埋埋唔講之後比人利用。

其中一隻818不斷叫人留
擺明當晚要做大龍凰

屬於香港既#metoo行動上線啦

方法已經比左你 係咪想要國際關注

AGGER

同聚暢飲風向夜

來吧

推你呢個

大家今晚早d訓

痴撚線

[即時] 葵芳港鐵站免費乘車行動

#1595 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

啱啱捉到一個
舊acc, 一早潛伏左係度
live 上水做分化工作，煽動割蓆

訓先

推，支持吓OP。

冇事早d休息